\chapter{Aguilera Moreno Adrian}

\textbf{Nombre:} Adrian Aguilera Moreno\\
\textbf{Edad:} 20 años.\\
\textbf{¿De dónde eres?} Soy originario de Cárdenas, Tabasco, pero actualmente vivo en Cd. del Carmen,  Campeche.\\
\textbf{¿Por qué elegiste estudiar Ciencias de la Computación?} Yo fuí olímpico en mate y física durante la secundaria y prepa, pero en partícular en la prepa me llamó la atención el área de \textit{teoría de números}, después de investigar la aplicación que esta tenía en la vida real, observé que quería ser un criptógrafo y para estoestuve eligiendo entre la carrera de Matemáticas y Ciencias de la Computación, me elegí por esta última, ya que, en $5^{to}$ semestre de bachillerato lleve programación(con el lenguaje C++) y la lógica con la que se pensaba me pareció muy parecida a la usada en la  parte matemática.\\
\textbf{¿Qué te gusta hacer en tú tiempo libre?} Me gusta hacer ejercicio o prácticar inglés. En ocasiones leer es algo que hago, sobre todo literatura de ciencia ficción.\\
\textbf{Alguna afición:} Me gusta el ajedrez y resolver problemas creativos.\\
\textbf{Acerca de tus mascotas:} En mi casa hay 3 perritos boxer, el más grande es mio y se llama Kehizer. Las otras 2 son perritas y se llaman Tasha y Marla. Son de color café con banco y su boca es de color negro.\\
